商界呢個時候仲撐政府真係冇腦

林鄭都已經黐咗線
已經唔怕同香港人攬炒
撐佢嘅人都係等同自殺
再唔出聲譴責叫佢落台
就一齊同香港人陪葬

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

唔係官商勾結咁多年，佢地邊得黎年年加租呀

買左既地方年年加租，除左仆街都諗唔到咩方法形容

佢條頸仲硬過我碌鳩

咁你碌野軟..

冇扯三個月了
呢三個月都咁忙咁攰

推

唔撚係啊

有錢佬都係睇利益
睇得出無得同中共抗爭

自由黨出哂聲好耐

鬼佬都仲會話呢度仲係香港啦

香港市民夠和平表達訴求好多次啦

唔撐即刻清算

出咗聲好耐喇

佢地點會唔驚，田少聯商界一定出晒信求佢亞爺準林奠辭職喇，唔夠膽明講姐

不過唔會有用，佢亞爺正係幕後黑手兼弱智

大家有機會上外國訪問果陣
直接同共產黨宣戰啦

咪等佢推緊急法囉
睇吓你班商家破吾破產